(發放連登正能量)一人N個笑話/圖

有日小明入左m記 諗住買個豬柳漢堡
就行埋櫃面同counter呀姐講

=小明 =呀姐

小明：唔該想要個豬柳漢堡

呀姐：你要蛋

小明：我要豬柳漢堡唔要蛋

呀姐 : 你要蛋喎

小明開始燥底 : 我唔要蛋呀 我要豬柳漢堡咋

呀姐：唔係呀，你要蛋一蛋呀

。。。。。。。。

笑撚到屌你老母

成功 笑左，笑埋右

【亂世情侶】Love in Troubled Times